疑似有大肚婆係元朗俾人打暈咗 有冇人知咩事

有冇手足知咩事????????
我好撚擔心好辛苦

Push

push

屌

呢單野搞到我好想喊

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推

我睇到喊
好撚驚個大肚婆有事

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

Up

痴撚線.... 心臟病發死 已經便宜左個條友

push!!!

番家 係地鐵都要俾人打

岩岩成班衝入站打人 本來有個男人攬住佢叫人唔好打
但都照打 親眼所見

陷家鏟
我同你博命！

屌你老母下次光復元朗冇可能唔去 仆你老臭街